%
% Spanish CV - Martin Pieuchot
%   http://nolizard@
%

\include{curriculum}

\begin{document}
\makeheading{Martin Pieuchot}

\blankline
%\hfill{\textit{Application for Operational System Administrator at XXX }}
%\blankline

\section{Contacto}
\begin{tabular}[t]{@{}p{\textwidth-7cm}p{7cm}}
\href{http://www.nolizard.org}{http://www.nolizard.org} & Nacido el 6 de abril de 1986 (25 a\~nos)\\
mpieuchot@	& Nacionalidad francesa\\
Carné de conducir B	& Soltero\\
\end{tabular}

\blankline


\section{Estudios}
\textbf{Intercambio Universitario}, Calcutta (India)
        \hfill \textbf{2010-2011} \\
\-- Licenciatura de Matem\'aticas, \textit{UPMC, París 6}%

\textbf{ESIEE París} (Francia)
        \hfill \textbf{2006-2009} \\
\-- \textit{Escuela Superior de Ingenieros en Electr\'onica y Electrotécnica}

\textbf{UFMG}, Belo Horizonte (Brasil)
        \hfill \textbf{2008} \\
\-- \textit{Universidad Federal de Minas Gerais}

\textbf{\textit{Liceo Chaptal}}, París VIIIe (Francia)
        \hfill \textbf{2004-2006} \\
\-- \textit{Preparaci\'on para las escuelas francesas de ingenieros}

\textbf{\textit{Liceo Jean Basptiste Say}}, París XVIe (Francia)
        \hfill \textbf{2004} \\
\-- \textit{Bachillerato Cient\'ifico (opci\'on ciencias del Ingeniero)}


\section{Informática}
\begin{tabular}[t]{@{}p{2.5cm}p{\textwidth-2.5cm}}
Programación:	& C, C++, Java, Python, PHP, Shell, HTML, Javascript. \\
Prácticas:	& Agilidad (Scrum), Tests, Calidad de Softwares, Release Management. \\ 
Sistemas:	& OpenBSD, Linux, FreeBSD, MacOS X, Windows.
%Bases de datos: MySQL, SQLite, PostgreSQL\\
%Softwares: Apache, CVS, Subversion, GCC, Git, OpenSSH, pf, iptables, \LaTeX{}
\end{tabular}


\section{Experiencias}
\textbf{Ingeniero de Calidad}
        \hfill \textbf{Feb-Jun 2010} \\
\-- Wallix, \textit{París, Francia}%

\textbf{Ingeniero responsable de los recursos informáticos}
        \hfill \textbf{Nov 2009-Feb 2010} \\
\-- ELDA, \textit{París, Francia}%

\textbf{Desarrollador Python, Web y SQL}
        \hfill \textbf{En-Jul 2009} \\
\-- Lambda Sistemas S.R.L, \textit{Buenos Aires, Argentina}%

\textbf{Auditor de seguridad web}
        \hfill \textbf{Jun-Jul 2007} \\
\-- Ediciones Francis Lefebvre, \textit{Madrid, España}%

\textbf{Arquitecto y Desarrollador de un editor de mundos en 3D}
        \hfill \textbf{May-Jun 2007} \\
\-- ESIEE, \textit{París, Francia}%

\textbf{Desarrollador y Administrador web}
        \hfill \textbf{Ene-Abr 2007} \\
\-- Trylog, \textit{París, Francia}


\section{Varios}
\textbf{Consejero técnico}
        \hfill \textbf{2006-2008} \\
\-- G3E (Empresa Junior), \textit{París, Francia}%

%\textbf{Jefe de proyecto}
%        \hfill \textbf{2005-2008} \\
%\-- Haalmir Project, video juego libre,
%\href{http://www.haalmir@}{http://www.haalmir.org}

\textbf{Monitor de centro de vacaciones}
        \hfill \textbf{2004-2007} \\
\-- {Ayuntamiento de Nanterre, \textit{Nanterre, Francia}%


\section{Idiomas}
\begin{tabular}[t]{@{}p{2cm}p{\textwidth-2cm}}
Español: 	& Maestría (C2), m\'as de 7 meses de trabajo en países hispanoparlantes \\
Francés:	& Lengua materna \\
Inglés: 	& Operativo (C1), 1 a\~no de vida en Calutta, India \\
Portugués:	& Maestría (C2), 1 a\~no de intercambio en Belo Horizonte, Brasil \\
Italiano:	& Avanzado (B2) \\
Bengalí:	& Plataforma (A2)
\end{tabular}


\section{Otras actividades}
Viajes, lenguas y culturas. Lectura, escalada, guitarra y percusiones. \\
Criptografía, programación y desarrollo sistema (Unix, kernels).

\end{document}
